【移民】究竟全盛時期，28hse會有幾多個移民post？

暫時超過600個！

林鄭：睇唔到有移民

移民都賣咁貴係咩玩法

移民嘅業主，單位售價由200萬到6000萬都有。

貝沙灣支那人都移民

咁又有人買

點解唔賣貴？

點解唔移？

當你有100個po重複，
500個單位 x 每個單位保守啲500 萬計 = 25億港幣
第一round來講，好少事姐！

趁仲有價唔賣高d咩, 真係急咪低5%放囉。

越有錢，走得越快

如果移民等於用腳對香港投不信任票，
不信任票就跨越咗不同階層。

佢都唔識上網

除咗貝沙灣，仲有天賦海灣、半山一號等等。
你又走，我又走

貝沙灣來講，放6000萬都唔算好出奇，
所以Nancy先會屈之鋒買咗兩個貝沙灣。

如果有得睇工商鋪，可能仲好睇

林鄭：樓市賣出買入好平常

邊個 Nancy

藍屍

你以為自己好撚有趣？

你唔係第一次聽呀嘛？

送你四個字：孤陋寡聞

工商舖仲勁啦

lm

邊個接貨？

藍絲？

邊度有得睇？

蛇頭鼠眼所以睇唔到

應該最後走剩一堆 公屋/綜援150, 真正“爛攤子”

97前成日聽“爛攤子”呢個term，好似 魯平講？

走數拒絕吞file嘅湯文亮之流，
湯生仲估來緊樓市會升15%

留下來的支國精英

仲有佢

cls

其實周街都有貼街招話移民

2019前唔會咁寫，全部“最後荀盤” 乜X 窮人恩物

600個 1個500萬都係30億姐

你試吓睇個d 地產網 搵工商舖 睇成交價 有d會有成交價記錄 hs28 有 仲有個好似咩 大概咁嘅名 d細價舖係呢度有 我以前發夢想學人買工商舖時望過吓 唔知係唔係你講個資料

但突然咁多人賣，邊有人買？

150只會排公屋

其實幾多人真係會走?
樓主 pin

姓施條友好似話今年香港樓價會升15%

移民大灣區姐 唔洗驚

呢期真係周圍都聽到人講去英國

得啦知你醒 人地就叫黃屍 你就咁撚親切叫人Nancy

臨走梗係搵班剛需大媽區愛好者食筆甘㗎啦

人踩人
到時爭賣家
鬥叫低價

國安法保障更多，但大家都選擇移民

原來真係有人未聽過......

唔緊要，凡事都有第一次

佢坐咗大半年，啱啱放出來，
又未學識Google

反中亂港？
想市民憎恨政府 國安法待候28hse

千祈唔好漏咗幫漢奸賣樓，拖垮香港嘅施永青

魯平：
「你說怎麼辦？
你說怎麼辦？x 3」

林鄭解決到樓價高既問題

終於處理好呢個深層次矛盾，香港欣欣向榮

屌，真係好多盤，但未夠平

剛需大媽 只愛公屋（所以越排越耐）

畀啲時間，
BNO 5+1 月尾可經app遞交申請

change to these

全都走光了！你說怎麼辦？
你說怎麼辦？x 3

美聯「信心指數平均值」，屬睇好或睇淡後市的分界線。當「美聯信心指數」(MCI)跌穿此指數的平均值時，表示樓價有機會由升轉跌或跌勢加快。

香港未來嘅主人翁

剩低咩人就咩人接

Nancy pelosi

因為總會有傻散買入SH

做乜撚啫你

保障大家有lifeboat可以走難

放左佢夠買英國BC

睇唔到

賣到先算

嘩！好貴！

係九龍塘見過幾億獨立居都係咁賣
可能真係想比人揸車經過見到

依個咪9億lo屯門9億